放假一個人有咩做或者地方去？

成日留起屋企打機睇劇好悶
好想被connected

一個人去bbq

燒炭
FBI is watching you